教大幼兒系助理教授疑因選民資格被取消 恐嚇將選舉主任「碎屍萬段」

教育大學幼兒教育學系一名助理教授疑因不滿選民資格被取消，兩度致電選舉事務處，留言恐嚇要將副總選舉事務主任「碎屍萬段」。助理教授被控兩項刑事恐嚇罪，案件今於東區裁判法院提堂。據悉他疑因未有更新選民資料而被取消選民資格。

被告霍鴻桀（34歲）報稱為助理教授，暫毋須答辯。他被控於今年6月23及27日，在灣仔選舉事務處威脅沈南龍會使其人身遭受損害，意圖使他受驚。翻查資料，沈為副總選舉事務主任。

辯方呈上被告醫療報告，並表示將去信律政司申請以其他方式處理本案。案件押至下月1日再訊，其間被告獲准以1,000元保釋。

據了解，被告疑致電到選舉事務處熱線投訴，並在留言信箱中表示要將沈「碎屍萬段」，又稱「信唔信我斬你」，職員其後報警求助。

站務台投訴三色貓

講女姦男殺、殺無赦嗰啲呢？

沒有行動

咁碎屍萬段有無行動？
唔係好抵死咩？

選舉主任中文差，理解能力低
碎屍萬段只係廣東話入面啜核嘅用詞

碎左個C字咋
識唔識中文架

只係表達出厭惡的程度，不涉及任何暴力行為。

姓何個個呢？

人地話碎條屍咋嘛，你生勾勾就唔係屍啦